【狂賀】有支那旅行社停辦香港遊

反修例風波內地旅社停辦香港遊
2019/08/01 13:40

香港反修《逃犯條例》風波持續，有內地居民感覺香港情況混亂，不到香港旅遊，有內地旅行社更停辦所有香港遊。

正值旅遊旺季，但廣州居民這個暑假都不來香港，有旅行社表示，自上星期起少了很多旅客查詢到香港旅遊的資訊，有一間旅行社看不見香港遊的宣傳，職員指收到通知，已停辦所有香港團。不過旅行社指，香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

天大喜訊！

香港很危險

快d停埋自遊行啦

咪撚再黎呀,屌你老母

好呀

正

快點制裁香港！

快d鎖國啦唔好再黎香港

停埋自遊行唔該

Keep住！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

街招需要你幫忙！

快啲制裁我地

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

感動

其實唔停自遊行有撚用咩

停埋自由行啦

g持

现在香港很危险不要再来哦亲

咪開心住，關口L簽就得啦

難得好消息

熱烈地彈琴熱烈地唱

光復香港

以後都唔好黎啦

未夠呀，停晒所有更好。

推

咪撚再黎

多謝

多謝抗爭義士

唔好得把口講喎

被制裁了好sad

自由行 停左班人點買日用品

哇 有效果 唔好停

繼續

狂賀

意外收鑊

零負皮

即係要繼續搞

正呀喂！

近期東鐵綫都覺得少左人

近排最好既消息

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

屌!咪撚再黎香港

爽啊屌你老母

繼續遊行 爭取埋取消每日150個同自由行

帶頭光復香港

請繼續停辦

好撚開心

中共就最驚廣洲出事

停埋自由行啦喂

好驚
其他團都唔黎 香港屎都無得食啦

快點強姦我

喜訊
#我係香港人
#我會罷工
#8月5大罷工

最近出街少咗人都好行咗
大家記得星期六行旺角振興經濟啦

個個禮拜有遊行嘅話，啲團咪.............

快點懲罰香港

興奮

正呀

做對了

發達啦！見到cut 台灣自由行葡萄到我呀~

停埋150啦 香港好撚危險架

今日開心事

唔撚好嚟
香港好撚危險

我開心到唔知講乜野好

咪撚回升

幾時鎖國呀
鎖住曬啲北京猿人
唔好比佢地出嚟搞事啦
文明世界公敵

熱烈地彈琴

正啊喂

永遠停呀嘛 到時用返國產貨 飲國產毒奶粉 好

好驚呀

有請小鳳姐👏👏👏

0負皮

希望多D旅遊社停
停耐D

有請小鳳姐

狂賀！

新界東既福音

狂賀！！！！

快點打壓我

要向同胞解釋係邊啲人搞亂香港 以釋分歧

//相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。//

以後都唔好黎啦好嘛？ 香港好危險

快啲制裁我地

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

屌, 淨係為呢樣野無支那人黎都要繼續抗爭

唉，得一間咁撚少，支那食屎

做咗個好決定
香港好危險

好似鎖台灣咁 鎖埋我地

sorry，風波過後就唔會比你地班支狗黎

請停批一簽多行

快D執哂藥房珠寶店 開番有香港特色既鋪頭

再傳多d，出解軍、催淚劑污染水塘、黑社會見人就打、影晒頭盔相俾佢地睇....

同胞不要來！
這裡真的太亂了，
數百個白衫老黑走進列車打普通市民
這在大陸根本不可能發生

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Push

好野~~~~~~~~~~~~

屌你老母 yes!

香港好撚危險架

全部停曬佢啦
我地根本唔care

係咪真架

唔好撚再黎喇

喂屌咁撚有效
決定keep住上街直到我死為止

香港好危險
唔好過黎
班暴徒會打鳩你哋

反修例風波內地旅社停辦香港遊
2019/08/01 13:40

香港反修《逃犯條例》風波持續，有內地居民感覺香港情況混亂，不到香港旅遊，有內地旅行社更停辦所有香港遊。

正值旅遊旺季，但廣州居民這個暑假都不來香港，有旅行社表示，自上星期起少了很多旅客查詢到香港旅遊的資訊，有一間旅行社看不見香港遊的宣傳，職員指收到通知，已停辦所有香港團。不過旅行社指，香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

大家識做啦

我代紅土嘅居民多謝你！

根本係刻意做到話示威活動影響到香港經濟

好消息

支那又想人民鬥人民
香港有堆遊客區係靠大陸人賺錢
大陸人少咗 班商家一定會嘈
香港人識做啦 多啲去唔同地方消費下
等啲商家知 靠香港人佢地都可以賺錢

香港好危險㗎，唔好過來最安全，為你地好咋

熱烈彈琴熱烈地唱

More more!

今次有成效
平時講得出做唔到

太好！

聽到無香港遊 我會心微笑啊！！！！

可喜可賀

瞓教都笑醒

不要來！對

慢慢睇到香港真係好有影響力
支那狗好撚驚咁

香港真的很危險！

係唔係咁開心呀

以後都唔好來

咁班蝗蛆點買奶粉

停150

話晒都係用廣東話 文化又差唔多

一間唔夠呀 停多啲

停150先算啦

最近唯一的好消息

沒有中國大陸，香港完蛋了
快啲餓死我地香港人

我哋真係好驚冇大陸人旅行

快D停哂佢

以後都唔好嚟

停撚曬佢停埋150啦 求下你 快d！

階段性勝利

Yeah

咪撚嚟啦

風波過後就更加唔好黎啦，咁香港先有救

最好唔好黎，將和平既香港還返比我地

發來賀電

感謝！好人一生平安！

絕對支持國際戰線 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
反宣傳可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力

多謝，以後都唔好再嚟喇

狂賀！！！

呢頭話唔離
果頭旅發局又吹突破舊年記錄

熱烈歡迎

10.1送個大禮比佢

相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

姐係叫我地唔好停
大家繼續努力

太好喇
終於有少少成果

革命尚未成功呀！

咁撐警大會起碼唔見7 成人

睇定d先啦，班蝗次次話唔黎香港次撚次都走數架。
btw, 咪撚黎香港呀垃圾蝗屌你老母

睇死佢D支那人個個去日本做漢奸

太好喇

支那快啲制裁香港

熱烈地彈琴 熱烈地唱

廣洲自己落黎易撚過跟團啦

有請小鳳姐！！

為左香港好
大家要繼續努力呀!

繼續努力 今次真係有少少成果

終於

呢張圖可以改成支那團同香港人啦

yeah

好消息來

德政

狂賀太好啦! 香港人可以得安寧啦請繼續制裁我哋! please!!!!

好呀dllm

Thank goodness, finally...

支那少有德政

成功爭取。

香港有地震，千萬不要來！

終於見到少少成果

唔好再嚟了

鎖國唔該，同胞嚴禁踏出世界一步，永遠留在中共懷抱～

唔好比佢停，呢世都唔好嚟

快點停辦我

屌支那狗真係做到
快撚d啦支那狗

想停埋自由行就要去旅遊區水貨區努力做文宣

cut 自由行啦

最好旅行入境標明[支那人]特別通道
剩係比支那人佢地自己一條隊

廣州人落香港，洗鬼跟團，空喜歡。

唔稀罕

外國人去香港旅遊is ok
中國人不了

有小小開心啦

岩喇 好危險架 以後都唔好黎喇

抗爭咁耐終於有少少成果

香港很危险！不要来！

佢應該真係諗住鎖

全中國嘅旅行社快啲響應啦

只要冇奶粉同化妝品賣就冇自由行啦

停辦..

哈，大陸而家真係當香港同臺灣係疫區

聽左咁多年 終於肯實行啦咩！！！

算唔算終於成功爭取到一樣想要既野...

以后不去香港了 大陆先进很多

與台灣一同慶賀

狂賀！！！！！

一定要停 唔係大陸人有樣學樣
幾多維穩費都唔夠比

正啊喂 唔好俾佢停

不如和理非出去企後排文宣下
提高老共ban埋自遊行嘅機會

快點制裁我

Great !
另 sorry 借位一用

多聽不同聲音，這裡較少五毛評論，大陸也有正常人

李鵬發喪情況異常，可知中共元老對一緊迫大事的態度？不合作的威力

希望停埋全國黎香港既簽證

有請小鳳姐！

熱烈地彈琴

五大訴求一日唔回應一日都會亂落去
很黃很暴力
支那豬千萬不要來啊

香港係香港人咖 咪再黎

求下你地
唔撚好再黎

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

萬歲

屌你老母！今朝返工先見一團支那團。今日六點放工，公司門口先有一班著西裝嘅傳銷撚上旅遊巴。仲話冇支那人嚟香港？

終於有件好消息
請加大力度懲罰香港

香港好危险👍🏻不要来呀！亲！